可唔可以建立有系統嘅尋人posts救人

浮屍越來越多，雖然大家間中會好努力咁樣post相出嚟叫人尋人，但好多都好似冇咗下文咁。
至少，我完全唔知嗰啲尋日嘅情況係點。我相信我啲朋友都有同樣嘅問題，就係唔知好唔好繼續share。

所以，如果有巴打有方法有能力可唔可以整個尋人嘅pool, 已尋回嘅就顯示已尋回，未尋回嘅就繼續提大家要share同埋提供相關資料，人命比一切都更重要！

小弟廢，咩都唔識，希望有能力嘅人幫手，謝謝！